## https://alexandrapechueva.bitbucket.io/jstck/
## Лендигнг сервиса аналитики для продавцов на маркетплейсах

В рамках проекта выполнена верстка с использованием Flexbox, Grid

Планируется добавить адаптивнность.